有無人會係眾場合睇GOT

係地鐵 行緊街 搭緊巴士時
個情節係做緊愛同露曬奶咁
明明好睇 但去到依啲情節變得好尷尬

我會睇JACKSON